爆谷真係好撚正

由細到大最迷既零食就係爆谷
食完第一粒就上咗癮
直接啪晒成桶

反而薯片，朱古力，糖
都冇爆谷既魔力

有無同好

有

識食一定係食鹹嘅爆谷

認同啊屌

爆菊

真係一食唔停口
個人喜好覺得爆谷唔需要太花巧，
簡簡單單原味焦糖已經好夠

月巴

爆谷萬歲！

Garrett popcorn 焦糖溝芝士 無法抗拒

Garrett出嘅焦糖味真係食極唔厭

食少少就ok
食得多好膩

近排學識自己整 去烘焙店買一包乾粟米先13蚊 已經整到出面$100+甚至$200+嘅量 去烘焙店買乾粟米順路買埋牛油 因為通常廿幾數有一磚 平百佳$10+

炒完焦糖 要洗隻鑊 只需加水煲溶返啲糖就得

我睇呢條片學整

觀塘地鐵站有

無印爆谷勁正

果間好似唔係 Garrett？